一拳超人角色能力討論

先講速度

一拳 >> 閃光 > 怪人疾風&業火 > 原子武士 > 音速索尼爾 > 傑諾斯

咁樣正確嗎？

King 呢

音速排到咁後？
速度係佢唯一自豪既野，都比咁多人超過

餓狼呢

黃金精子同閃光唔知邊個快

如果用手或者刀黎行路又快唔快？

原來係咁

咁佢快得過上面班人咩?

龍卷呢？

好多廚師夠刀功好快，又唔見佢地用菜刀行路？

笑左

一拳 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>All

我話快 你都覺得on9 啦 師兄

我斬眼好快 我用對眼黎行路得唔得

我打飛機都快
用69行路得唔得

鬥年紀大?

蚊》一拳

問過餓狼覺醒未

On9

邊個係一拳

Sure 蚊啦。

討論埋無結論既野

笑post黎

以全盛嚟計
一拳>波羅斯>餓狼>閃光>黃精>怪人疾風業火>索尼爾>蟑螂>傑諾斯

餓狼快架咩？

點解上面啲人忽視曬龍卷？

依家講緊速度

Fake我
個標題寫能力，入黎就講速度

你可以討論其他能力，不過1樓討論緊速度到而家都未講完

如果將念動力納入力量比較嘅話

唔計埼玉應該係咁排

波羅斯>龍卷>餓狼>黑光>背心>囚犯

餓狼點計都唔會差過龍卷掛,同埋黃精大蛇去咗邊

力量真係難講暫時唔見餓狼力量上有乜亮眼表現

餓狼排唔排到咁高

佢似係s級

但未去到閃光 龍卷嗰啲級數

餓狼究竟勁係邊?
係咪打極都唔死?
其實幾似棒球佬..
餓狼唔知會唔會洗白呢?

我地係用重制定原作做標準
如果係重制當我冇講過

越戰越強
天才格鬥家 睇穿敵人戰鬥模式
幾乎打不死
攻守敏都頂級
同埋算係有啲主角光環（雖然唔係主角）

我相信以餓狼精神力龍卷係郁唔到佢
不過學巴打你話齋,力量可能真係龍卷勁啲
餓狼係技的極致

咁餓狼練到冇頭髮咪好勁?

如果講原作餓狼應該係龍卷之上
黃精唔係快過閃光咩

餓狼秒殺黃精
之後打閃光一開波未夠快

agree

應該唔快，但可以定住人
不過佢都打唔贏琦玉，就算冇傷

仲有個曱甴怪人都快過僯諾斯
同埋波羅斯都快

點樣一開波？ 要熱下身先快？

水龍呢

當然你話閃光勁過黃精都有可能 但始終無打過好難就咁計
因為果個階段餓狼覺醒緊 明顯搵班S級試緊自己身手